呢條女碼斷嬲人刮

快

做乜鳩

乜撚都冇

肯定又肥又醜
否則你早就私有化啦屌你
同你個名完全相反

行撚開啦肥閪

唔知點解睇佢打d字覺得係阿嬸黎

無野睇

睇撚左個標題幾次都唔知你想表達啲乜

真人好索

名又冇 唔知做乜

要po就po啦，遮乜鳩

圖呢

唔撚洗加密啦屌你老母仆街啦你

美麗西

屌，男人黎

油畫

可以的話我想係telegram 度share,有無人知點開個群出嚟

想睇樣嘅可入

擺係去羅浮宮展覽啦